三萬狗仔係咪要打科興先呢？

班狗話曬都係“高危”職業
應該係最先打嗰批

唔打即係唔愛國
3萬隻要打科興表忠，副作用最少最安全

佢哋屋企人都要打科興先夠保障

利申有養狗，真心唔想叫佢地做狗

狗其實好有靈性，唔係果三四萬可以相比

佢地做狗屎都係勉強夠資格

一定要，番屋企感染到點“忠誠勇毅”

直頭要連坐
屋企人記親戚朋友都要表忠啦
仲有啲中資機構員工呀 大家一齊愛國
呢班人快能啲打，唔打科興嘅正賣國賊

諗多咗
班狗而家日日打緊biontech